als de man links de hut, ging ze naar de vrouw die haar hand.
"Good-bye" ze fluisterde.
"Ik weet dat je blij ik ben ontsnapt; voor u een vrouw bent, zoals ik."
De vrouw hand gesloten over hondenbelasting en haar lippen bewogen.
"Ja, ik ben blij," zei ze, gieten een angstige blik naar de achterkant van de man; "maar je hebt niet gegaan."
"Ik ben niet bang," zei Esmeralda.
Haar colloquium met de vrouw had genomen, maar een tweede, en ze dicht bij de mens staan.
Het paard werd aangebonden dicht naast de hut; de man die het zadel op zonder een woord en Esmeralda afgeveerde, revolver nog steeds in haar hand.
Het paard was een kleintje, vol geest en enthousiast te worden uitgeschakeld, maar ze samengevoegd in een ogenblik.
"Je zult me nou niet vertellen dat de manier om drie sterren, veronderstel ik?"
